====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit d ' être réceptif au monde de l ' action qui est soumis à des échéances courtes , et le projet ne permet pas , dans le même temps de lancer des recherches , d ' autant telle liberté est exceptionnel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

